八字波最適合就係叫老婆落街買兩包八公斤既金象迷

八號波呀？劉嘉玲就八字波

離咗婚就收聲食煙飲酒當食飯啦